股票咁多人玩法好有可以

咁多年黎都未試過咁多人買股票

根據睇美劇咁多年，要轉移大家既焦點就係整一單更大既新聞

你懂的

唔明你up乜

17 18年仲撚癲呀 通街都講緊股票

1999

無18年頭咁熱烈。

股票已淪為政治工具

語癌

可疑？

係語音出錯字

agger, 我覺得燒味入面，腩仔係最好食
凍就不了
同埋搭巴士方便啲
黑警死全家

股票咁多人玩好有可疑

抗爭不了
一齊炒中資股，咁就轉移左視線

無生意，無野撈，無馬跑，吾玩股票，仲有咩好玩？

係咪唔記得咗天琦呀

你呢個人相當有鹽以

轉身射個三分波

唉呀